話中學生跳樓係自私行為既人到底咩心態?

Shiu Mun Soo · 香港
晤該因讀書种种原因想死的同学，想做依個行動之前，要諗下父毋眠干睡濕.帶大你們，你們找死去，有無替父毋想下，父毋以後点過呀，咪咁自私啦!讀唔到書，重有好多好多条路行者，死左就勿都無加！值唔值呵！

Bee-Be Heal The World
媽媽由懷孕到10級痛生仔女
真的。。唔錫身自愛 做亞媽真係好心痛

Katrina Harrison
好自私，自殺前請諗清楚身邊父母嘅感受，父母生自己出黎，所以自己條命佢地都有份

Louiee Chu
点解係60、70年代的細路咁捱得、今時今日反而唔掂?

屌你老母，每個人係為左自己而生存，唔係為左服侍老豆老母而活下去。呢班老豆老母又有冇考慮過子女既感受？淨係識得將自己諗法強加於仔女身上。一大堆興趣班，放學要留係屋企溫書唔準玩，打機就係廢青。個仔頂唔順，跳樓自殺，仲要比你班仆街屌自私，有冇撚病

D留言好多殘體字

好多中坑都鍾意用殘體字

多數都係買大陸手機用手寫板，所以淨係出到簡體字

有幾多個跳樓唔係學校問題或者家長比既壓力太大，自己唔撚關心個細搞到人跳樓仲要比人屌尻佢自私，跟本好多事就係呢種人既心態搞到人跳樓

一句 阿媽都係為你好 就ko 呢句無敵

生死都要資格論
窮撚生仔真係正仆街黎

佢哋重係唔明，而家就係乜都唔想要
同埋都講到自殺，你重要人諗其他人嘅感受？咁邊個諗佢既感受啊
隨時自友嘅嗰位學生成世人入面唯一一件為自己做嘅就係自殺

窮人生仔正仆街 諗住靠仔女脫窮祝佢地比仔女斷關係

其實窮人生仔又唔係真係大問題
最撚大問題係又窮又唔撚識教

一味比壓力佢地又唔識教

my name

自殺，咁拎燃燒彈燒地鐵囉

請支持安樂死

咁講啦
一定有人係為著佢哋嘅老豆老母 而最後唔去自殺
如果少咁啲老豆老母 一定多咗人自殺

最自私就係廢老
上左岸就拎撚住自己把尺度人

好多窮人生仔之前冇考慮過自己能力
又要馬兒好 又要馬兒不吃草
父母字都唔識隻 但又冇錢比仔女補習
有問題都唔知問邊個 唔好講學校班教院畜啦 十隻八隻落左堂就hea尻你 話你上堂唔聽書乜乜物物
唔係個個天資聰敏 可以無師自通架
到最後搞到仔女成績差 番學比同學笑 番屋企又比人鬧 惡性循環令問題愈積愈深
再加上呢家香港個環境因爲堆補習狗搞到吹棒一定要入u入神科 果咪就冇前途
到有人自殺比毒果百份報導又一堆人賴落個教育制度問題 香港教育制度戇尻眾所周知 但絕對唔係自殺主因

on撚9 好撚出世係香港咩 生人出黎有冇問過人想唔想出世

得罪講句
好多人養仔女同養畜牲冇分別
養雞要生蛋
養牛要揸奶
養仔女要攞家用
仔女對佢地嚟講係個人資產咋
仲用孝道包裝
讀唔成書畀唔起家用就係不孝
真係令人作噁

同打機一樣
唔想輸咪quit game 囉

你點知跳樓唔係輸得最慘的？

爭取立法唔畀窮人生仔

你打隻game，用左幾個月時間升lv/起城
然後有一日你開game，隻game話唔想留係世界，之後自動刪game

我唔信有人會唔爆粗兼且怪自己囉

投資理財要有規劃
窮人唔好生仔，當積陰德啦